氟化物第一次进入美国的供水系统是通过一个相当拙劣的技术官僚计划。 2016年7月27日，每日野兽 
 说得难听点，美国公共卫生服务局在一个满是不同意受试者的城市里进行了一项大型牙科实验。 2016年7月27日，每日野兽 
 他们发现，大多数人更喜欢和可爱的傻瓜共事，而不是有能力的混蛋。 反对当面无神论的案例|史蒂夫·诺伊曼| 2015年1月4日|每日野兽 
 这是不可能的，除非人们公开谈论，而不是让每一个犯罪都是独立的事件。 掩盖和关注:实际上，这是关于自杀新闻的道德|Arthur Chu | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 罗丝小姐在首映式中也相当低调，这很遗憾。 《唐顿庄园》的时尚真正意味着什么|Katie Baker | 2015年1月2日|DAILY BEAST 
 真理是一支火炬，但却是一支巨大的火炬; 所以我们闪烁其词地从它身边溜过去，生怕它会把我们烧死。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 最后，她抱怨说，她“很累，整天坐在花园里的躺椅上。” 阿尔杰农·布莱克伍德 
 我对他那威严的外表颇感敬畏，便胆怯地走到玻璃门前，拉了拉门铃。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 你有没有因为保管别人的现金而被捕，而宁愿进监狱也不愿把它毁掉? 《鲁滨逊·克鲁索的一生和最令人惊讶的冒险》，约克，水手(1801)|丹尼尔·笛福 
 这里的街道对于意大利城市来说是相当宽的，但在美国却会被认为是无法忍受的狭窄。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利